點解啲大陸佬咁鐘意留長尾指指甲？

有咩用

挖鼻孔

方便撩鼻屎

好似係關風水事
要尾指長過無名指唔知第幾節
但呢啲人本身尾指唔長所以就留長指甲

好似唔關係咪大陸人事，老一輩好多都有留
佢地話撩鼻，但明明我見佢地會用手指撩架喎

手指尾要長過第二節啊嘛

個個都係專業髮型師

撩耳屎嫁

長過第二節又點

D人話過三關